點睇Hotel禁罷煙出新廣告屌打"記住~"

Hotelscombine 個價唔計稅
Trivago個價幾多就幾多

用開Hotelscombine
有時Trivago deal個價係平過Hotelscombine
但去得旅行 無謂著緊果十幾廿蚊散數
用其中一個已經夠